有冇人係moody’s analytics做過？

好似係moody’s group入面其中一個subsdiary，專做software development同system implementation，入面一個product consultant幾錢人工到？好似話product consultant已經係assistant director grade

做過不過唔係香港

SG? 好唔好pay

唔係
唔算差囉唔知點比較